我想創業賣酒，但係咪要識飲酒阿？

小弟係賣開其他產品既，但想賣威士忌之類既產品，真心有時係到諗，我賣產品都未必會樣樣試過曬，但賣酒好似要成日試，但小弟酒量差...........但入左幾萬貨，我仲諗繼唔繼續落去，定我溫d書，等威士忌知識多d先呢？

有冇賣過酒既人可以建議下我

你去人地鋪頭買酒，
個staff問咩都唔識，你會唔會有信心買

唔應該咁講，好多都係背吓書，d客問得既佢都吹到出黎

有道理🤔🤔🤔但你賣零食都唔駛每款試過，一理馬國名喎

我都有諗過係咪應該睇多d書先🤔🤔🤔因為有少少似賣咖啡既感覺，都係講緊口味

屌你啲酒賣廿蚊支我唔啱飲黎手掉左佢係咪唔會肉痛先

你搞清楚個客源先, 賣酒一定窄過賣零食, 零食呢啲合家歡嘅野緊係唔使你點介紹
但講到酒, 啲人對支酒有返啲要求先會想入酒舖嘅姐
冇要求or唔係飲開嘅入超級市場都滿足到啦, 使乜特登入酒舖

入左幾萬蚊威士忌？已經計埋税

只買熱門貨黎賣，咁背下書就得。

識飲酒係用黎自己去搵冷門好貨返黎賣
香港黎講，完全唔需要咁做都生存到

你無飲過哂都起碼分得出d酒既分別啦要
例如800蚊支同4000蚊支 差別係邊
用咩桶有咩分別
唔同牌子 唔同國家有咩風味特點
你唔識飲唔識試都起碼要鳩嗡到出黎

上面啲巴打就講得啱
香港地就算你無實戰經驗唔熟書最基本起碼你要吹得下

你online賣夠平咪唔使囉
開鋪又唔識吹兩句點賣酒呀

拎人地啲review嚟用
通常客觀嘅感受大家飲落都feel到差唔遠 up得出少少都當你識㗎喇
細微啲嘅香氣味道變化就是撚但啦 當佢真係有 個客飲唔飲得出都成問題
到有客同你comment枝酒係點點點 你記住 下次有第個客你咪可以搬字過紙

講真啦 買得酒我地點會唔知要自己試
係想睇吓你有咩推介 有個目標去揀嚟試姐

做過拍賣酒公司，入面做倉果d同事會有本天書比佢讀，邊度提子，又乜嘢左面田嘅提子同右面唔同

同埋平時食飯佢地唔飲甜野，話要試酒

好簡單

你賣大路野同人鬥平咪唔洗識囉

你賣精品野唔識飲點同人交流呀?

飲酒嘅絕對叻過賣酒嗰班

我都覺得係，今晚溫下書先，因為小弟本身由唔識咖啡，走左去考個濕鳩咖啡師，就發現其實真係唔係個個飲得出咩味，同呢樣好主觀，話說我點解想賣酒，可能睇得根興多😂😂😂酒又係消耗品，又唔難保存（我指威士忌姐）但本金要好大囉，幾萬可能買到入門款十支左右

純粹online賣下就算，開鋪就未必諗，雖然我本身都有開鋪，但係賣既野完全唔同性質，想睇下連登有冇巴打有建意☹️☹️☹️

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻岩岩岩，做下功課讀下書先

入門款而已🤮🤮🤮🤮幾萬真心好少

有意想入酒呀